/* 
  Localizable.strings
  SudokuElves

  Created by Cubik65536 on 2021-07-13.
  
*/

// UI Strings
"Home" = "主页";
"Mistakes: " = "错误：";
"Error" = "错误！";

// Shop
"Remove Ads" = "免除广告";
"Remove Ads in the game" = "免除游戏内广告";
"Restore Previous Purchases" = "恢复您的 App 内购买项目";
"Reset your purchased items" = "恢复您购买过的项目";
"Free" = "免费";
"Invalid product identifier: " = "无效的产品标识符：";
"Error: " = "错误：";

// Shop Error Messages
"Purchase Success: " = "支付成功：";
"Unknown error. Please contact support" = "未知错误。请联系技术支持";
"Not allowed to make the payment" = "支付不被允许";
"Payment have been cancelled" = "已取消支付";
"The purchase identifier was invalid" = "无效的支付标识符";
"The device is not allowed to make the payment" = "该设备不被允许进行支付";
"The product is not available in the current storefront" = "该商品当前不可用";
"Access to cloud service information is not allowed" = "无法访问云服务信息";
"Could not connect to the network" = "无法连接到网络";
"User has revoked permission to use this cloud service" = "用户已撤销使用此云服务的权限";
"Restore Failed" = "恢复失败";
"Restore Success" = "恢复成功";
"Nothing to Restore" = "没有可恢复的购买";

// Playing View Alert
"Do you want to give up the current game?" = "您是否要放弃当前游戏？";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Saved" = "已保存";
"Do you want to continue this game?" = "您是否要继续当前游戏？";
"Warning" = "提示";
"There‘s no solution for sudoku that you've entered, please double-check." = "您输入的数独没有解，请仔细检查您所输入的内容。";
"You have to enter at least 17 numbers in your sudoku to start the game." = "您必须输入至少17个数字来开始游戏。";
"Congratulations!" = "恭喜！";
"You have solved this sudoku puzzle correctly! If you liked our App, please share with your friends!" = "您成功解开了这道数独题！如果您喜欢我们的App，请分享给您的朋友们！";

// Difficulty Strings
"Beginner" = "入门";
"Medium" = "初级";
"Skilled" = "中级";
"Expert" = "高级";
"Guru" = "骨灰级";
"Customize" = "自定义";

"Continue" = "继续游戏";
